[突發]myavsuper 要求 tvb道歉

「MyAV super」發出新聞稿批評 TVB 的指控無理。眾所周知，域名的註冊權是先到先得，成功註冊就有合法的使用權利，TVB 沒有權利要求其他人改域名；而關於商標方面，myAV SUPER 認爲其網站商標加上了電影分級標誌作識別，而且在設計排版、配色、形狀及字型方面，跟 MyTV super 並不相同。最好笑是，myAV SUPER 除了指出律師信上幾項錯誤，包括錯字、多餘字，笑說「一度懷疑（TVB 律師信）是虛假電郵」，最後還引用網上數據，指出其網站的全球瀏覽量排名比「myTV SUPER」高，這次 TVB 的指控令他們聲譽受到嚴重損害，希望 TVB 能收回有關言論並道歉。

做得好，可以可以告佢毀謗

推

侵權撚仲大大聲

Push

極度憤怒
名譽掃地

大快人心
一個咸網都收到你tvb皮

cctbb衝出黎柒

識玩

柒到一個點

太型喇 好想知個網邊個揸旗

推到tvb道歉

即刻打個飛機表達敬意

撚狗咁撚

笑死

推爆佢

Tvb

其實myavsuper係咪揾tvb落左廣告？？
我本身都唔識呢個咸網

咸網都多人上過個'大台'
改名叫烏蠅台算啦

myavsuper贏晒 又可以宣傳自己個網 又可以串鳩tvb

律師信都唔識寫 仲話大台

岩岩先上完

好

俾人當係狗咁撚

唔睇av
但係整死cctvb就支持

Tvb 人唔笑

根本就tvb 新既廣告package
自己衝出黎幫個客做marketing

本身都唔睇myavsuper
依家

柒頭

TVB要多謝babycondom 個c9係咪去同tvb投訴？

撚狗

會唔會做媒？

幫個網賣廣告

即刻search 多幾次先

烏蠅台

道歉了TVB

TVB正柒頭

想睇佢點道歉

本身都唔知 依家多謝佢又多個要block

陰謀論 myav super一早同cctvb夾好

即刻幫佢增加流量 一陣見

呢D真係冇成本又可以玩嘢

偷雞唔到蝕渣米

Myavsuper 係咪香港人開

tvb 叫人就賠錢
myavsuper 就要道歉就夠

高下立見

Ho ball

Ching sick ball

要佢光天化日之下道歉
唔可以深夜發出道歉聲明

如果tvb唔認到時打律師戰就唔係咁講

早死早著啦TVB!

100毛個毛記電視抄咁多野都唔告走去告myav super

本身都唔知有myavsuper

依家咁樣一搞 肯定爆view

就算本身知都唔一定上
而家搞一搞就好想上去睇吓個logo

tvb請大陸律師寫架

…

MYAVSUPER應該寫埋限期比TVB

其實自古以來有無人敢叫/叫過tvb道歉

即刻上去打個靚丁先

有冇人 send 比 marvel 睇下

收皮啦tvb
留名睇道歉

啱啱上去myavsuper打個轉
啲片又快又清
今次真係多謝TVB推介

Myavsuper ho ball

。

Tvb上黎負評

垃圾大陸台真係好樣衰

叫埋d小花過埋台啦 無收視又衝出黎柒

你保安又要寫信myavsuper話滿紙歪理啦

到時Myav最多咪借錢打 呢場仗大台輸緊
到時啲堂費分分鐘大台輸左包底

哇串到呢

瀏覽量果到真係一巴巴車落撚屌奶共cctvb到

屌你地D垃圾劇連AV都不如

咸網大把人揼水
唔驚唔夠錢

不能夠不推~

Myavsuper 岩岩上完 ，都幾快下

我都係，好撚正 會繼續上去睇

琴日已經上緊 真係多得TBB提供個咁好嘅網

mytvsuper 同 myavsuper 相差一個字咁就話要告入，咁以前 tvb 同 atv 咁點計？兩件事都係相差一個 t 一個 a。

做得好呀 笑柒傻尻tvb

b 呀

mytvsuper瀏覽量低令myavsuper聲譽受損

睇到tvb咁柒真係好開心

Av 網都ko 到tvb，真係好撚柒

柒出國際

中出羊子

多謝垃圾cctvb
唔係我都唔識呢個咁型既網

支持支持

專登撳多幾次廣告支持myavsuper

屌Tvb幫人免費宣傳

人唔笑狗都吠

食花生

面係人地俾，假係......

要求BabyKingdom出道歉信

水金

瀏覽量高過垃圾mytv

唔係tvb都唔知有呢個網
個網幾好用 多謝tvb介紹

反客為主好撚野

唔係CCTVB告佢都唔知會有呢個網

有無source?

你就真係架係自己丟

Tvb on99
係告都告毛記電視先啦

可能人地有深層意思，假可以解偽冒
到時候你就真係丟架了

俾個like咸網！

東張西望仲未出聲既

花生

一度懷疑（TVB 律師信）是虛假電郵

真係柒到冇眼睇

夠薑

仲唔死出黎道歉

thisav即死，入面全部1080p

可惜片量太少

含撚喇tvb

抵啦

扺死

完美撚狗

tvb幾時道歉

道歉 道歉 道歉

係咪重未道歉

叫班雞除衫道歉啦

正！tvb 真係好撚柒

多謝tvb推介
高清線上

繼續玩大佢
免費宣傳

好心cctvb就柒少陣啦

tvb唔出黎柒都唔知有呢個網

道歉啦

cctvb幾時道歉

等到佛誕唔知道歉未

推到TVB響電視臺道歉為止

多謝myavsuper